# README #

Клиент-серверное приложение которое позволяет:
Добавлять / редактировать / удалять пользователей
Авторизовать пользователя
Добавлять / редактировать / удалять задачи для текущего пользователя
Отображать список задач доступных текущему пользователю
Возможность делиться задачами с другими пользователями

Дополнительно:
Регистрация пользователей
Добавлять / редактировать / удалять атрибуты
Добавлять атрибуты задачам (задавать порядок отображения атрибутов)


Пожелания по используемым технологиям:
Front part: ReactJs, Redux, Bootstrap 
Server part: PHP, node js (express)

Результат работы можно хранить в GIT репозитории
https://HeliOSP@bitbucket.org/HeliOSP/test_app_olitovka.git

Список задач:
1 Создать структуру БД
2 развернуть окружение (webpack) для работы с node js, react js 
3 Разработать API для CRUD пользователей 
4 Разработать Frontend часть для работы с пользователями
5 Разработать механизм авторизации пользователей
6 Разработать API для CRUD задач 
7 Разработать Frontend часть для работы с задачами


